\documentclass{edtkdoc}%
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tablists}
\usepackage{multicol}
\usepackage{xstring}
%Type d'appel (nouveau adhérent, régul, annuel)
\newcommand{\TYPEAPPNVLADH}{premier appel}
\newcommand{\TYPEAPPREG}{REGULARISATION}
% Les messages avant le talon.
\newcommand{\MSGA}{Les cotisations sont à  régler par chèque à  envoyer à  \lagence{} départementale.}%
\newcommand{\MSGB}{Les cotisations sont à  régler par chèque à  envoyer au centre de cotisations.}%
% Les messages au début du talon.
\newcommand{\MSGTALON}{(Talon à  découper et à  joindre au règlement par chèque à l'adresse ci-dessus.)}%
\newcommand{\TYPEAPP}{}%
%\newcommand{\EditDOC}{}
\newcommand{\tableau}{}%
\newcommand{\echeancier}{}%
\newcommand{\talon}{}%
\newcommand{\repport}{\begin{flushright}* Attention : cette échéance peut contenir, en plus de la cotisation pour la période, un report de solde antérieur.\end{flushright}}%
\newcommand{\echeance}{\begin{flushleft}Détail de la cotisation par échéance : \MakeLowercase{\ECHPC}\end{flushleft}}%

% Première ligne d'adresse dans le cas 1 ou 2.
\newcommand{\EADDRFIRSTA}{\textbf{Paiement à retourner à :}

CENTRE DE TRAITEMENT DES COTISATIONS}

% Les deux adresses statiques pour les cas 1 ou 2.
\edListNew{ADDRB}
\edListAdd{ADDRB}{10 PLACE SALVADOR ALLENDE}
\edListAdd{ADDRB}{CS 20295}
\edListAdd{ADDRB}{59665 VILLENEUVE D'ASCQ CEDEX}

\edListNew{ADDRC}
\edListAdd{ADDRC}{TSA 80012}
\edListAdd{ADDRC}{33044 BORDEAUX CEDEX}

\begin{document}
\normalsize%

\newcommand{\ToAddr}
{
   \EADDRFIRST\edListForEach{\EADDRCT}{\\##1}
}
\newcommand{\ENDDOC}
{
	\normalsize
	\edToAddrList{xADRLN}
	\hfill\parbox{.52\textwidth}{
		\vspace*{45pt}\Large\bf
		AVIS D'APPEL DE COTISATIONS

		PREVOYANCE \IfSubStr{\NUMGRP}{HOS}{COLLECTIVE}{INDIVIDUELLE}}

	\vspace{10pt}

	\parbox{220pt}{\ToAddr}

	\vspace{50pt}
	Veuillez trouver ci-dessous le détail de vos cotisations.%

  \small{
	\begin{tabular}{|c|c|}%
	\firsthline
	N° Contrat & \NUMCTR \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{ X}{}\\\hline
	\ifdefined\NUMABA
		N° Adhérent & \NUMABA\\\hline
	\fi
	N° Groupe & \NUMGRP\\ \hline
	Échéance & \TYPEAPP\\ \hline
	Date d'avis & \today\\ \hline
	M. Paiement & \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{PX}{\LIBMODR}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{
	\\\hline
	RUM & \RUM\\\hline
	ICS & \ICS
	}{}
	\\
    \lasthline
	\end{tabular}
	}
    \vspace{0.2cm}
    \\
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\TEXTINFO\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\TEXTINFO\\}{}
	\normalsize
	\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\ZONEFE\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{\TABPB\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\TABCH\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\TABPX\\}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{\ECHPB}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\TALCHE}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\TALPX}{}
	\newdoc
}

\newcommand{\ZONEFE}
{
   \begin{framed}
   INFORMATIONS: \MSGOBS
   \end{framed}
}

\newcommand{\TEXTINFO}
{
\parbox{8cm}{Nous vous remercions de procéder au versement des cotisations dues à notre organisme au plus tard avant la date d'échéance. A défaut, les garanties concernées pourraient être suspendues.}
}

\newcommand{\editpb}
{
   \LIBGAR & du \DATEDDE{} au \DFEPRDx{} & \numprint{\MONTTTC}\texteuro\\% 
   \AFFICHEOPT & &\\%
   \hline%
}

\newcommand{\editcheque}
{
  \LIBGAR & \numprint{\BASECOT} & \numprint{\TAUXCOT} \% & \numprint{\MONTTTC}\texteuro\\%
  \hline%
}

\newcommand{\editpx}
{
  \LIBGAR & du \DATEDDE{} au \DFEPRDx{} & \numprint{\MONTTTC}\texteuro\\% 
  \hline%
}

\newcommand{\TABPB}{
   \begin{table}[h]
      \centering
      \echeance
      \begin{tabular}{| L{210pt} | R{150pt} | R{90pt} |}%
	      \firsthline
	      \ac{|c}{\bf GARANTIES} & \ac{|c|}{\bf PÉRIODE APPELÉE} & \ac{l|}{\bf TOTAL}\\%
	      \hline%
	      \tableau%
      \end{tabular}
   \end{table}
}%


\newcommand{\TABCH}{
	\begin{table}[h]
	\echeance
	\begin{tabular}{| L{210pt} | R{150pt} | R{90pt} |}%
		\firsthline
		\ac{|c}{\bf GARANTIES} & \ac{|c|}{\bf PÉRIODE APPELÉE} & \ac{l|}{\bf TOTAL}\\%
		\hline%
		\tableau%%		\mc{2}{r|}{}&\ac{r|}{Total par échéance}&\numprint{\TOTAL}\texteuro\\%
		\mc{2}{r}{}&\ac{c}{}&\ac{c}{}\\
		\cline{3-4}
		\mc{2}{r|}{}&\ac{r|}{\bf Échéance appelée}&\ac{r|}{\bf Total net à payer*}\\%
		\cline{3-4}
		\mc{2}{r|}{}&\ac{r|}{Du \DDEPRDx{}}&\bf\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro\\%
		\cline{3-4}
	\end{tabular}
	\\
	\repport
	\end{table}
}

\newcommand{\TABPX}{
	   \begin{table}[h]
	   \centering
	   \echeance
	   \begin{tabular}{| L{160pt} | R{130pt} | R{90pt} |}%
		   \firsthline
		   \ac{|c}{\bf GARANTIES} & \ac{|c|}{\bf PÉRIODE APPELÉE} & \ac{l|}{\bf TOTAL}\\%
		   \hline%
		   \tableau%
		   \mc{3}{|c|}{\bf Total net à payer ci-dessous à réception}\\%&\bf\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro\\%
		   \hline
	   \end{tabular}
	   \\
	   \repport
	   \end{table}
}

\newcommand{\editprel}{%
  \MOISPREL & \DATEPREL & \MONTPREL\\  %
}%

\newcommand{\ECHPB}{%
	\begin{table}[b]
	\begin{flushright}%
		\small{
			\begin{tabular}{|l|c|r|}
				\multicolumn{3}{l}{Récapitulatif de vos prélèvements sur le compte N°}\\
				\multicolumn{3}{l}{IBAN~\IBAN \ BIC~\BIC}~\\
				\firsthline
				\ac{|c|}{\bf PERIODE} & \ac{|c|}{\bf DATE DE PRELEVEMENT} & \ac{|c|}{\bf MT EURO}\\
				\hline
				\echeancier
				\hline
			\end{tabular}
		}
	\end{flushright}%

	\begin{flushright}
		* Attention : cette échéance peut contenir, en plus du prélèvement, un report de solde antérieur%
	\end{flushright}%

	\INFOSTANDARD%

  \end{table}
}


\newcommand{\miniTabhead}{%
\firsthline
\ac{|c|}{Contrat } & \ac{c|}{\bf Total net à payer}\\%
\hline
}%
\newcommand{\talcheque}{%
  \ac{|c|}{\NUMCTR \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{X}{}} & \ac{r|}{\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro}\\%
}%
\newcommand{\tabfoot}{\\\hline}

\newcommand{\TALCHE}{
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(0pt,564pt)
		\hdashrule[0pt][c]{\paperwidth}{1pt}{1pt 2pt}
	\end{textblock*}
	\begin{textblock*}{\textwidth}(1.05cm, 566pt)
	
		\MSGTALON\\
		
		Échéance du \DDEPRDx{}\\
		\parbox{0.4\textwidth}{
		\begin{mptabular}{| C{70pt} | C{70pt} |}{8}{\miniTabhead}{\lasthline\\\mc{5}{r}}{\ENDMINI}
		\miniTabhead
		\talon
		\lasthline
		\end{mptabular}
		}
		\parbox{0.5\textwidth}{
		\flushright
		\begin{tabular}{|c|c|}
			\firsthline
			Nom - Prénom    & \ac{l|}{\bf\PENOLIB{} \PENOPRN}\\
			\hline
			Groupe d'assurés & \ACCCNUM/\ACGACOD\\
		\lasthline
		\end{tabular}
		}
		
		\vspace{15pt}
		\hfill\parbox{.5\textwidth}{\ToAddr}
	\end{textblock*}
}
\newcommand{\TALPX}{
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(0pt,564pt)
		\hdashrule[0pt][c]{\paperwidth}{1pt}{1pt 2pt}
	\end{textblock*}
	\begin{textblock*}{\textwidth}(1.05cm, 566pt)
	
		\MSGTALON\\
		
		Échéance du \DDEPRDx{}\\
		\parbox{0.4\textwidth}{
		\begin{tabular}{| C{70pt} | C{70pt} |}
		\miniTabhead
		\talon
		\lasthline
		\end{tabular}
		}
		\parbox{0.5\textwidth}{
		\flushright
		\begin{tabular}{|c|c|}
			\firsthline
			Nom - Prénom    & \ac{l|}{\bf\PENOLIB{} \PENOPRN}\\
			\hline
			Groupe d'assurés & \ACCCNUM/\ACGACOD\\
		\lasthline
		\end{tabular}
		}
		
		\vspace{15pt}
		\hfill\parbox{.5\textwidth}{\ToAddr}
	\end{textblock*}
}
\newcommand{\AFFICHEOPT}{%
OPTION \OPTION%
%	\IfStrEqCase{\OPTIONGTIE}{%
%		{1}{OPTION~\LIBCOUGSIJ~\numprint{\VALGSIJ}\AFFUNITCAL}%
%		{2}{OPTION~\LIBCOUGSIJ~\numprint{\VALGSIJ}\AFFUNITCAL~et~\LIBCOUGSINV~\numprint{\VALGSINV}\AFFUNITCAL}%
%		{3}{OPTION~\LIBCOUGSIJ~\numprint{\VALGSIJ}\AFFUNITCAL~\LIBCOUGSINV~\numprint{\VALGSINV}\AFFUNITCAL~et~\LIBCOUGSRET~\numprint{\VALGSRET}\AFFUNITCAL}%
%	}%
}%


\newcommand{\INFOSTANDARD}{%
   \begin{flushleft}%
		\small{INFORMATION : en cas de réglement des cotisations par prélèvement bancaire, %
			vous avez communiqué à la MNT vos coordonnées bancaires (BIC~et~IBAN) résultant de la mise en place de %
			l'Espace unique de paiement en euros (SEPA). Les modalités de règlement des cotisations par prélèvement bancaire %
			sont détaillées dans le Règlement mutualiste. Mutuelle Nationale Territoriale, mutuelle soumise aux dispositions %
			du livre II du Code de la mutualité, immatriculée au Répertoire Sirène sous le numéro SIREN 775 678 584.}%
	\end{flushleft}
}%

\input{PRACI-AC014-PART.txt}
\end{document}
